Должно быть установлено:
    Python 2.7
    Django 1.8.5
    PyCharm 5
Вся информация по установке есть в диалоге в вк!

открываем консоль, переходим в папку PycharmProjects(ну или в любую другую папку, где хотите хранить проект)
и клоним проект (git clone https:/{{ мой битбакет }}@bitbucket.org/ArthurRec/questory.git)


Дальше открываем проект в PyCharm и пробуем запустить (зеленая стрелочка справа наверху)
Вводим в браузере localhost:8000
если отобразилось It worked!, то все гуд